ps4 保養問題

買機一年加廷長一年後 再用廷長卡有冇再加落去

唔洗保養架
愈比心機壞個時愈心痛
真係過左保養期壞左買部新好過

有換機既理由